其實世界咁多殺人犯，點解潘媽要針住佳爺?

佳爺

世界都好多極權 點解香港人要針對中共?
因為同自己有關嘛
其他地方又唔影響自己做乜要理

你係咪onL9

因為其他殺人犯無殺佢個女

hi pun ma